[美食實現室]薯蓉炸雲吞?????????

其實而家已經得返好少茶樓有炸雲吞食...
唯有自己係屋企包黎炸...